# Capteur de médicaments

## But
Tester le couple d'émetteur récepteur pour capter la présence d'un médicament.  
Ce test devra permettre de savoir si 2 couples collés l'un sur l'autre interfèrent entre eux, s'ils fonctionnent bien dans un milieu sans lumière et s'ils ont ?.

## Démarche

## Résultats

## Analyse

## Conclusion
